外交部長王毅 : 無論發生甚麼事香港都是中国一部分

正在日本的外長王毅就香港區議會選舉結果作出回應，指無論發生甚麼事，香港都是中國的一部分。任何企圖搞亂香港，或者破壞香港繁榮與穩定的圖謀，都不會成功。

https://www2.hkej.com/instantnews/current/article/2311727/%E3%80%90%E5%8D%80%E9%81%B8%E3%80%91%E7%8E%8B%E6%AF%85%3A%E7%84%A1%E8%AB%96%E7%99%BC%E7%94%9F%E7%94%9A%E9%BA%BC%E4%BA%8B+%E9%A6%99%E6%B8%AF%E9%83%BD%E6%98%AF%E4%B8%AD%E5%9C%8B%E4%B8%80%E9%83%A8%E5%88%86

小學雞

竟然唔係耿爽，不爽

哦

搞亂香港嘅咪共產黨囉

連中國改名做 香港 香港都係中國一部份

正經野先：
1. 6pm全港營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

任何企圖搞亂香港，或者破壞香港繁榮與穩定的圖謀，都不會成功。

今次選舉結果咪反映咗囉

有冇第2句

點解一個國家既內政係由一個外交部長回應呢?

自古以來閩越係百越人固有土地

請貴國外交部長在香港議題上謹言慎行，不要干涉香港內政

咁係咪姐係可以發生任何事

依家冇人話唔係呀
通常越自卑越得唔到先要係咁提住 十足十小學雞咁

以後唔好再叫"中國香港"
要叫"香港都是中國的香港"

點解又唔大喝一聲

精神病。

有人問你意見咩？haha

獨立就唔會係架啦
你做你既中國夢唔好醒呀

我想睇耿爽不爽

： 即使香港不是中國的一部份，香港也是中國的一部份。

同聲稱擁有尖閣諸島差不多

牙爽今日口交左未？

又嚟呢句